# brainstorming

Este repositorio es simplemente un lugar para ir dejando ideas. Para iniciar un hilo de pensamiento, tirar una punta, o proponer alguna idea concreta para proyecto, taller, reunión, etc. simplemente crear un nuevo issue en este repositorio!